有冇人都係鍾意皮膚白的女仔？

黑蚊蚊sporty的女仔真係見到扣分

硬係覺得啲曬黑哂嘅女好臭

有冇人都係鐘意皮膚白既靚女？

正所謂一白遮三醜 白白正正點都順眼啲

白同tanned都正

黑的女仔似賓賓

白，但平胸
Tanned，但有波大sporty

點揀？

波大

睇樣

但有波大 ，自膠

純粹想知男仔點諗

我係女仔都覺得 tanned tanned 地有波有腰正

有白梗係揀白啦，不過黑都可以好正嘅

好白嘅女完全唔考慮 少少黑sporty囡囡最正

黑黑地果d望落真係好似賓妹
都係白白地好d
感覺都乾淨d

白滑女